{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041819",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73569&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화해모루펜션"
    },
    "text": "当ペンションは東幕海水浴場に位置した宿で、海辺の眺めを楽しむことができるペンションです。 宿の中には共用で使える炭火バーベキュー施設と階建ての食堂があり、様々な料理を楽しめます。 周辺には東幕海水浴場、摩尼山、江華リュージュなど多様な観光名所があります。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙室です。 駐車可能であり、一部屋あたり3台の駐車が可能です。 バーベキュー施設も炭やグリルのレンタルが可能で、価格は人数によって異なります。 利用時間は8時から24時までで、準備時間は8時から22時までです。 炭とグリルは個人的に持参せず、ペンション内でレンタルする必要があります。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りは許可されません。 保護者がいない未成年者の宿泊は禁止され、これに違反した場合、強制退室及びキャンセル払い戻しはできません。 写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 客室内では火災の危険物質である火薬と爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "当ペンションは東幕海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿内には共用で使える炭火バーベキュー施設と階建ての食堂があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には東幕海水浴場、摩尼山、江華リュージュなど多様な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能であり、一部屋あたり3台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用にはどのような条件がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用は炭やグリルのレンタルが必要です。利用時間は8時から24時までで、準備時間は8時から22時までです。炭とグリルはペンション内でレンタルします。"
        },
        {
            "question": "何種類の料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "様々な料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内でできる調理はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者の宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の施設が異なる場合はありますか？",
            "answer": "はい、写真は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 443
    }
}